[Siri深夜直播]減壓遊戲！死神來了 大開殺戒！

智力全開！齊做死神！

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

Twitch: [url]

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

開咗喇！

好好笑